10.1全港白衫披麻戴孝悼念

轉自無連登AC朋友

連登有巴打今朝講過有藍絲驚10.1全港著白色衫同佢披麻戴孝

敵人反對我支持, 既然係咁我現在宣布10.1全港市民著白衫，撒溪錢，悼英靈。 悼念咁多個月以黎捨身既義士同埋，因為831太子事件被牽連以至被警暴殘害至死既市民
至於10.1係咩日子你知唔知 我就真係唔知喇

本次活動為純自發及和理非 悼念義士及眾多同831太子有關含冤未雪既亡魂 故此不存在反對／不反對通知書等技術問題 至於地點等等各樣細節
最後想提醒各位一樣野 國際社會一直只係透過細細隻窗口外媒)去了解及見證成埸運動 佢地好多時都未必理解到手足行動背後既真正目的

而每次出黎大規模行街既時候除左每次人數都好誇張 同埋行街過後零星衝突之外 根本冇乜«影相位»比外國媒體取材

要記住G20同攬炒巴登報喚起左國際關注之後 大家焦點除左放係對家之外都要思考點樣提供彈藥比外國媒體幫我地同佢地國家既人民爭取支持

我淨係FF下都覺得10幾萬人著白衫係條街度撒溪錢係幾咁震憾

所以我重申 遊行行街集會慶祝活動等等 «影相位»係非常重要 亦都係公關學非常重要既一環

最後最後10.1我真係唔知係咩日子 但奉G20呼籲 我地一齊賀佢以黎捨身既義士同埋，因為831太子事件被牽連以至被警暴殘害至死既市民
至於10.1係咩日子你知唔知 我就真係唔知喇

本次活動為純自發及和理非 悼念義士及眾多同831太子有關含冤未雪既亡魂 故此不存在反對／不反對通知書等技術問題 至於地點等等各樣細節將會陸續公布 歡迎各位激烈討論

最後想提醒各位一樣野 國際社會一直只係透過細細隻窗口(外媒)去了解及見證成埸運動 佢地好多時都未必理解到手足行動背後既真正目的

而每次出黎大規模行街既時候除左每次人數都好誇張 同埋行街過後零星衝突之外 根本冇乜«影相位»比外國媒體取材

要記住G20同攬炒巴登報喚起左國際關注之後 大家焦點除左放係對家之外都要思考點樣提供彈藥比外國媒體幫我地同佢地國家既人民爭取支持

我淨係FF下都覺得10幾萬人著白衫係條街度撒溪錢係幾咁震憾

所以我重申 遊行行街集會慶祝活動等等 «影相位»係非常重要 亦都係公關學非常重要既一環

最後最後10.1我真係唔知係咩日子 但奉G20呼籲 我地一齊賀佢老母

十月一 。 著白衫。 撒溪錢。 悼英靈老母

十月一 。 著白衫。 撒溪錢。 悼英靈

推

白乜撚呀
著左黑衫成百幾日

唔洗撒啦 直接美國旗都夠做🇺🇸

又Block 一件

收皮啦傻閪

吊你，撲街啦，比意見唔認同可以block我，你個垃圾鍵盤我個個星期做緊物資、文宣你有冇，我攞成份糧支助學生你有冇，pk啦

我而家明吊你啊

吊你，撲街
D用字同支那閪一樣

又支那閪，你地鍾意點講就點講

冷靜，，理性討論尋求共識
互屌傷大家感情

諗法，意見大家未必相同
可以討論着黑，白衫利與幣

中國國慶
係白事黎